Основные возможности сегодняшних соц сетей
Еще совсем недавно около соцсетей ходило немало споров, дискуссий, сплетен и разговоров. На текущий момент времени миллиарды пользователей интернет смогли оценить несомненные плюсы данных ресурсов. Социальные сети предоставляют нам возможности:
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в специализированных сообществах, возможно глубже погрузиться в учебу. И делать это, общаясь с единомышленниками, возможно онлайн.
- Заниматься самосовершенствованием и саморазвитием: просмотр кинофильмов, группы по интересам, чтение книг – это дает возможность личностного роста и развития.
- Общаться с друзьями и родными в онлайн режиме, проживающими в отдаленных уголках планеты.
- Совершенствовать личный бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование покупателей и прочие способы роста реализации товаров или услуг.
Это лишь малая часть всего того, что могут давать соц сети.
https://jerliolus.ru/sankt-peterburg/elena-geyden-3481
